[圖]又有私家車襲警,咁撞法司機判幾多碌？

J圖？

上連登淨係貼J圖？

緊火

私家車RIP

司機犯國安法交替企圖老謀 直接送中 即時還押

香港司法制度又受到重大打擊